不如聖誕節搞個連登聚餐

M記聖誕party

搞手只求打個和

要準備俾人點相

藍絲留名

係味靚女唔洗比錢

其實見面咪見面影咩相

好似毒撚嘅秋季旅行

你係肥佬冇你份

收你10倍錢

或者燒烤都得

我去，到時唔好偷影我呀

聖誕？
不如就聽晚了

冇人想搞

你搞囉 記住最後要影返張大合照

唔影相咪幾好唔會笑到今日
仲要矮企前面高企後面
驚人見你唔到咁

你比錢都唔比你去呀

毒氣攻心

g持